突然間對對方無咗好感

有無試過
一開始對對方有好感
之後都會flirt下咁，但發現佢開始想真係踏入我嘅生活，同埋對我好，平時會關心下我嗰陣
就突然間會無咗嗰種好感
會覺得佢好痴身好煩 完全唔想理佢
本身以為自己係鐘意佢
但而家覺得其實只係止於好感
好似都唔係我想要嘅對象
好多都係 一開始有好感 但之後就可以無咗
寧願都係自己一個算
感覺上好似鐘意唔到一個人咁
想同佢講清楚 但好似又hurt到佢
好煩惱

正常 到手就無癮㗎啦

未一齊

動情就係一切苦厄的源頭

一去到呢個地步 就會後悔點解會令佢鐘意咗我
但自己都比唔到一個佢想要嘅答案佢

放手啦，拖得越耐越hurt

你鍾意有人陪嘅感覺 而唔係鍾意佢

應建分

維基：
性單戀（英語：Lithromantic）是一個網絡流行詞，至今沒有任何文獻或心理組織承認。[1]在網絡上通常被認為是一種浪漫傾向（Romantic Orientation），是無浪漫傾向譜系（Aromantic Spectrum）的一支。[2]指對某人產生好感，卻不希望從對方獲得情感回應的人。因此，這類族群的戀愛情節可能會因對方做了情感回應而消失。[3]性單戀的成因可能跟依附理論中的逃避型依附及混亂型依附有關。

我覺得係了我發現只要有其他frd陪到我
好似無咗佢都得咁
感覺只係因為嗰一排得佢會陪住我 所以我有好感
但而家耐咗 就算冇人陪 我都唔想揾佢

姐係我對人好感 但又唔想對方都對我有好感？

尤其係有異性陪你 但當佢進取啲你就會驚 唔想佢破壞而家呢種關係

無錯
你可以對人有好感
可以追人 好似公主仰望王子咁
但佢一起愛意 你就會粉碎

係會唔想佢係度 好似做d咩佢都要係度咁
搞到好無空間嘅feel

感覺只係因為自己係度享受新鮮感

同埋對我好，平時會關心下我嗰陣←男人做錯左，
唔應該講太多廢話要直接約

係因為你知道佢鐘意你，覺得無左挑戰性失去興趣

係我就廢事理你，專注自己生活算

或者間唔中有機會就約，你鍾意睇戲\食好西咪問你有無需求

宜家exactly都煩惱緊呢樣野
前排開始唔太想覆佢 覺得好煩 想要私人空間
明明之前係自己撩人先
仲keep住日日傾差唔多兩個月
但突然開始唔覆又好似唔係幾好
唯一試下開始覆得愈嚟愈慢
覺得自己好衰 但我都唔想

你係巴？

成日都係咁現實同玩apps都係
一路都唔明點解自己由好感去到厭惡可以變得咁快
仲要唔敢同現實fd講 驚俾佢地鬧

絲

屌
我前排對一個男仔都exactly咁
覺得自己好撚仆街

各位男人旷唔好再自爆了
聊天吹水係唔加深感情連結

除非你讀到條女諗乜睇水温踩過界，咁先可以迫對方自己行前一步打開心扉
呢d都係要實戰

男女關係係對奕，當投資日久生情死撚梗

一句到尾未玩夠或者唔夠愛，所以未準備好真係唔好搞鳩人

同問自從同ex散咗 就好似好難鍾意到一個人
已經唔係第一個係咁樣 一開始有好感之後都變到唔想理

所以我唔會拖住佢

我以為得自己一個咁衰原來真係有人同我一樣
我都傾咗差唔多幾個月 慢慢唔知點解對佢冇咗當初嘅好感 開始hea覆 或者避佢
我覺得一係直情斬欖 一係趁未去到返唔到轉頭嘅地步嗰陣做返朋友

第一次聽呢個term
真係中曬係咪一種精神病嚟

你未遇到一個識玩既人
佢一定令你付出左先再考慮確唔確認關係，或者根本係唔會在意你但又間唔中比d希望你令你愈踩愈深

樓主可以Google下 逃避型依戀
簡單黎講 明明之前係對佢有好感 好仰慕佢
但當發現佢都注視到自己既時候 又好抗拒
怕對方了解自己之後見到自己既缺點
驚比咗唔好一面比對方 反而自己主動避開

你都係咁樣？

好懷疑樓主係咪a0

係反而有啲感覺上唔太care自己嗰啲會比較吸引我多啲 又或者係平時唔太點管住我嗰種

完全係咁！！！！其實我係咪只係驚緊自己會令對方失望，又或者我係唔敢行踏出個一步面對

性單戀

唔係不過之前試過呢種情況 最尾應承咗對方一齊，但過咗幾個月又係有呢一種唔想理對方感覺 就分咗手
依家就係唔想又重蹈覆轍 所以冇再進一步嘅發展

唔關事，係男人問題
因為關係需求初初由女人多於男人，變成男人多於女人
除非你展示左令對方加分既價值同神祕感，個需求關係就無改變到

我都係咁覺得自己好仆街唔應該再害人

中學幾次拖都係喺埋一齊之後冇耐就覺得唔舒服
之後同對方講分手
一直都諗唔明點解

因為由頭到尾你都無做過乜野投入

可能真係好似佢講嘅咁 只係鐘意緊唔鍾意自己嘅對方

初期會出下街 日日傾計
節日會親手整下野比對方 咁樣算唔算投入

我覺得如果你真係鐘意人 想同對方有發展就要勇氣小小 至少唔好次次未開始就自己避開
你係真心既 想拍長拖既話 遲早都要同佢日對夜對

我前排同你exact7ly一樣 之後我直頭差唔多成個月都唔覆機 之後都係約左出嚟講清楚

唔算，有無心痛過，唔甘心
得唔到相應回報，怕唔怕失去佢
或者覺得佢就係與别不同

你自己都答咗自己啦，差個步
有冇諗過你自己想像嘅唔好可能唔存在，你諗嘅唔完美可能對方可以包容到？

唔關事
男人要為左得到對方而必須以失去對方為前題迫對方行前一步

冷戰都係同樣道理，迫對方投入一種對奕方式

屌, 仆街玩鳩人

奉勸大家遇到真心對自己好嘅要好好珍惜
唔好因爲對方好似比好多野自己
但發現自己好似對佢唔夠好
單方面覺得比唔到佢幸福
就自己悔疚自責逃避
人地愛得咁深 但你一下子就走咗佬 冇先兆心淡 傷得仲痛

因為僅限好感到你鍾意人就會唔同講法

我都係咁 係咪唔應該拍拖害人？
上一段hurt得太深 唔想再認真拍拖 唔識關唔關事 好似變到唔識愛人咁

所以除非好有料，直接約好過
約唔出都係浪費時間

我學生果時都試過, 分別有3條女同班果時同我相處得好埋
都無正式開始過 都幾曖昧但未到最後,
只要下年度唔同班或者叫做距離遠左少少
我會即刻某個時間點突然間失去興趣 直頭連絡都唔會
我果時都唔知自己咩事

不過呢家條女已經12年了

會淨係睇到佢啲缺點

再講白
有時候情緒勒索係必要手段，唔係女人唔會投入情感

所以男人真係唔好再聽女人亂up

我又未至於會冇左好感 反而係傾得耐 對方都唔肯講多啲自己既嘢
明明大家都好有feel 但係又未知對方好多嘢而唔敢一齊 怕了解唔夠 最後又因為唔夾分手

你巴定絲

巴

約出黎未

即係你唔係鍾意人囉

出左幾次街 大家都好有feel 有時問關於佢既野又唔肯講多啲 我就覺得好唔了解佢 唔係好想咁快就一齊

死臭閪

有試過 通常係出現咗新人先會咁

唔想俾commitment，只享受曖昧？

頭先啱啱分手，都係因為性格不合

拖下手，搭下膊
增加舒適感
你feel到對方有feel,其實就要試試以退為進
問佢野唔搭，就要降低温度或者冷凍試佢反應

佢問起做乜冷淡左你再爆下佢，話咁唔相信自己不如算數

姐係要點做？

你自己有幾多料先，唔好以為萬能唔係就真88

樓主識玩

咁我應該無了

男人係咁樣做嘅話 好易會迫到個女仔反感
行前一步 可以係好嘅結果 但同時亦都會有可能係壞嘅結果

我就係覺得自己而家仲好似比ex影響緊
唔敢開一段新關係
驚hurt到人 同埋唔想貿貿然一齊咗之後先發現
自己根本未準備好開始下一段感情

新人係指 其他人？

女人係受呢套，裡面就真係會有情感投入，為左對方突破自己底線
除非真係唔care無左你
咁最後結果都係一樣。不如止蝕

好仆街講句 其實曖昧係人生中最令人享受嘅關係嚟
但而家情況唔係咁

我覺得我係嗰啲就算踏出左嗰步，
之後都係違背唔到自己真實嘅感覺

我中學都試過兩次咁樣
唔知係對方chur定真係自己問題

個步唔係自己行出黎，係要比人迫出黎
因為當中你一定會有唔想失去對方既情感係入邊

真正適合嘅兩個人，係唔需要追求太耐

但我真係好一時一樣
有時覺得冇乜嘢 好似幾冧佢咁
但有時又會好討厭佢煩住晒
矛盾位
就算嗰一刻唔想失去
但之後會無乜所謂
之前已經試過

咁最好係幾耐

死仆街

咁係男人問題
唔關你事

確認左關係我就一定斷晒對方所有異性聯系

實比女權撚屌

屌 同路人
只要對方比多小小回應，或者再熱情啲就瘋狂已讀不回
唔覆又要嫌人唔理自己
點搞

對方無乜異性朋友但我覺得就係因為咁
所以佢嘅專注力好似擺晒落我度
有少少壓力

真係好矛盾
咁你到底對佢嘅感覺係咩
有過好感？

所以專注自己生活既男人先係無敵
無欲則剛，你需求永遠大過佢男人就贏

Ps:我係話斷晒你異性接觸

我幾乎每一段都係咁
試過有個真係覺得好岩 可以發展落去 但都比我搞衰咗
我會好賤咁 明明內心果層覺得佢係right person
但都係會犯賤搵下啲問題等自己已讀不回完 又好過啲

可能你本性就係鍾意fun only
要解放真正嘅自己

真
好中
但香港大部分男仔一識人有feel就all in
係咪聽得太多以為啲女中意暖男
我黎講 見過好多呢啲
真係唔會想一齊 完全投入唔到

我會係再早期啲就已讀不回人
不過del apps講情話真係不了
我要del自然會del 又唔係雙方commit 咗既關係
你理L得我

我想講 反而我對暖男係真係無乜特別好感
暖男呢個term唔知點解好似俾人吹奏咁
有時我覺得呢啲所謂嘅暖男 根本就係做多咗

你好勁！ 講中哂我心聲！
你巴定絲？
其實可以點識呢種男人？

女人都係咁，男人係要征服女人，而唔係討好女人
其實都係男人問題

點解我唔係好明

搞唔掂 太chur
一係巴打樣貌太優秀令人把持不住

我會覺得都唔係啲咩關係
其實對方都冇權管自己 彩佢都傻
依家仲有人信咩一生一世嘅咩
得啖笑

真係做多左！
一做多左呢啲就好反感！
終於有知音人
佢地基本既野都未做好
例如做好自己 專注自己生活
就做埋哂啲
懶暖男 好似付出所有
冇左你唔得既行為
好反感
呢啲野一齊左之後做都話呀
未一齊已經咁 邊有人珍惜佢

但我已經分手左好幾年了
成日同自己講 都時候拍拖啦
但係又冇衝動同人一齊 好似未夠愛咁
又覺得未試過又點知呢 但又驚試完其實都係發現唔夠中意 hurt到人

心諗不如顧掂自己先
睇佢哋心目中可能覺得我哋女仔係需要俾佢照顧
但我想講我自理能力隨時好過你啦
真心唔係話佢哋唔好
係有時太過刻意 其實根本我就唔需要咁
所以都係
適可而止 過滿則虧

可能都係未遇到個真係適合你嘅人
我之前係咁樣 之後遇到過相處到嘅
到而家分咗手 就變返好似之前咁又係鍾意唔到人

真係心聲
有人明我 好感動
以為自己係怪人
所以好多時寧願自己一個
仲開心過所謂‘比佢地照顧’

同個男仔出過幾次街，一開始都對佢有好感。
但係feel到佢鍾意我個陣就好想推開佢

我係巴，enjoy緊呢種生活，提升自己好過。
擴闊圈子，呢類男人好難搞得掂
自己睇下自己乜料先

頂 係呀 成日靜靜雞喺度睇你啲上線
又或者係度諗你做緊乜嗰d
其實有時候係想要番啲空間
即使對方咁樣做可能係著緊

咁可能係因為經歷咗呢啲嘢先發現
原來自己係care佢嘅話
咁就好好珍惜了

因為你唔夠中意佢
所以當你知道佢好中意你
個關係唔對等就會想走

至少我同你都係咁諗
其實我覺得咁樣先係正常
始終大家都係成年人
唔係話唔想俾人照顧 做下小女孩
而係有啲地方根本就唔需要做埋呢啲多餘嘅嘢

真係好難

咁咪同我一樣

但有拍拖既人會覺得好enjoy
覺得呢啲係幸福
係咪我地太理性

已經hurt咗佢 覺得自己好仆街

始終每個人心態唔同
就好似有啲人鍾意俾人管
有啲唔鐘意
至少我係後者

其實係咪要雙方都不斷提升自己既情況先可以？
即係提升到佢會欣賞你？

我而家都係咁雖然佢好似扮晒冇事
但其實都感覺到佢應該唔開心
已經hurt咗

你care既男人對你愛理不理咪明
極少主動，但永遠可以令你心跳加速
心思思諗佢對自己感覺係點，想令佢關注你

哇 咁我明了 呢啲男仔真係識玩
雖然真係work

始終鐘意Mk

咁又唔可以非黑即白既
但溝女真係要技巧囉
最懶既人係所謂暖男
因為佢唔會理你需要啲咩先比你
係有理冇理都比左你先
但其實人地係唔需要
多左就會反感

到嗰個人突然離開你就唔係咁諗

我同ex就係咁散 好對唔住佢

放心我之前同你一樣驚過 而家係重新拍倒拖嘅

女人要有内涵，同真係識點做一個女人。
你明白佢，佢明白你個種默契
仲有其他比較個人價值，睇情況
有無機心等等
例子有國貨誠陳冠希

所以我話你只係未遇到呢種男人
或者真係真player

迴避型人格障礙

樓主似乎只可以同仰慕嘅人一齊到
如果對方開始關心你
降低姿態到變咗同級
你仰慕唔到佢，佢唔再charm就無feel

即係個好感只源於神秘感同距離
識落無咗神秘感同距離之後
又發現條友無乜其他嘢charm就自然無feel

搵到個長期令你覺得charm嘅
可能外型極好、聰明、有學識或者有錢？
佢就算對你好，你都會繼續仰慕佢
但通常係呢d人對另一半都有要求

有d係，少數，但媾既方式無大分别

真 但連登好撚多呢啲人

所以唔可以曝露需求
港男好多時就咁輸晒

開始投訴我唔覆message
就唔再想覆了

個人覺得最理想係雙方都唔計較輸贏
互相為對方付出
為自己為對方成為更好嘅人
咁樣拍拖比較有意義同sustainable

兩邊都當拍拖打仗，拍到咁為乜？
或者單方面當打仗
用唔同招數調教到對方死心塌地
亦都唔識愛人，愛自己多過多人

不嬲都係搏奕
女人從來都係選擇者，所以投入情感好慎重係正常
為一個男人專一付出，成本睇女人係非常輸蝕

因為男人係咪付出既成本都係咁多，而女人到青春期就可以收大把兵(一切資源)，直到30之前

另外係人都係自私，都係最care自己既付出

成日都係咁 後來發現鍾意人其實係有原因
一見鍾情唔知鍾意對方d咩就會咁

Cls入遲咗
簡直係逃避依附集中討論區
多謝呢個po等我終於知道自己唔係一個人

痴撚線 仲以為得我一個係咁 拍咗幾次拖都係咁
每次都係追到之後就開始反感 一直都想知我究竟出現咩問題
同朋友講佢地全部都覺得我係仆街 但呢個又係否認唔到嘅事實 所以依家一直都唔敢再拍拖 驚害咗人...

到對方溝埋第二條女，就會覺得其實佢都應該唔係好鍾意自己。不過兩睇啦，比人拖得耐好快放低到都幾佩服，不過有啲又好似有少少濫

無論對方幾好樣
唔知對方內在/唔鍾意內在既
都會有呢個情況
唔好一味賴逃避型依戀，之後就唔需要改
咁樣好不負責任

樓上位非人類巴真係老手totally agree
條仔投入太多，令樓豬有壓力/唔洗投入都知會得到
女對於一段冇付出過嘅感情，好難會有興趣/想繼續

所以冇話player唔player, 正常溝仔/女都應該係專注做自己野，得閒flirt下已經好夠，對方有反應先再比多啲反應

話有啲人player溝到女，其實都冇錯，因為佢哋做嘅「自己野」就係溝其他女

男女都要做自己先有吸引力
盡情表現真實既自己
咁人地先會踏踏實實鍾意自己
咁先唔會被好感然後被喪失好感

無人鍾意一張無感情無靈魂既白紙，人人都會覺得悶而生厭
白紙既背後即係無自己想法，人云亦云隨波逐流

唔係咁 如果係你單方面係有呢種feel嘅 佢可能只係等緊你比個真正嘅回覆佢

搞到都唔敢同自己啲frd講 因為佢哋唔會明
其實可能都好想去拍拖去試
但就係唔啱feel
都無得迫自己格硬去接受佢

係 佢真係完全以第三者角度講中晒
完全明我嘅感受
其實對方真正做自己就得
咁樣反正可能會有種吸引力
自己一旦知可以好易得手嘅反正可能無咁珍惜
我而家完全係呢種狀態

但佢講得啱 人始終係自私

平時係咪太過孤單 一有人陪住自己對自己好少少就以為自己鍾意對方

冇自信既表現

感覺上係 就係因為佢可以係我無聊嗰陣一直陪住我
就對佢有好感 但真係只限於好感
過咗一排當知道對方對自己都有嗰陣
就會慢慢無咗
先發現原來無咗佢陪其實又唔係唔得

但如果個個人係你第一眼已經冇好感嘅 陪幾耐都冇用

唔係，唔可以比佢將專注放落其他異性
後期就無需要咁做

因為佢已經投資左，需求永遠大過你

我完完全全就係咁既情況
最煩既就係早幾日一齊左
但係我已經覺得好辛苦唔想繼續落去
講清楚又驚傷害到對方
點搞呀

你寂寞到玩拍拖
洗濕個頭就自己負責返喇
一係你說服自己好愛佢
最簡單佢有咩特質你好鍾意？
如果無既話，等下次嘈交散啦

咪就係你冇自信 所以先唔想人地識另一個
我係條女識驚左你

hehe 我係俾人冇咗好感果個

其實已經行咗去拍拖呢步
就要負責
一係就好似我咁 唔好開始
寧願係開始下一步之前就好叫停
就係為免有呢種情況出現 一齊咗就後悔
最好都係諗清諗楚先好一齊
唔係就比對方覺得自己係度玩佢
不過你已經有呢個諗法嘅話 不過唔好拖落去
直接決斷啲
唔係當佢更加投入呢段感情嘅時候 只會hurt得更深
唔通因為你驚傷到對方 就要迫自己繼續同一個唔係咁鐘意嘅人相處落去咩
遲早只會冷暴力對方
咁樣你辛苦 對方都辛苦

有自信唔會care條女有異性friend，你個心態係：我咁燃型，條件咁好，佢一定會鍾意我
冇自信個你個心態：咪條女會唔會識到異性friend而鍾意第個

然後你就做冇自信既行為，對方就覺得你做咩咁chur，然後就gg

所以自信+正常樣係溝死女

我之前都係衰係冇自信，然後佢覺得我chur

問左幾個friend，終於唸通左

真係要多謝reject我果條女，呢樣唸通成個人豁然開朗

係咪因為你太過痴身？

又或者係你唔信對方？

唔信都係冇自信既表現，死因係冇自信

真心你一唸明，你就唸通好多野

你hea覆好過慢慢覆 俾啲signal人地
慢覆得黎又覆成幾句 好似想傾落去咁
究竟想點

的確係有啲痴身，但係唔痴身係咪真係會令對方中意返自己呢？

咁你知唔知佢點諗，又或者佢有冇同你講啲咩先

表現痴身過已經返唔到轉頭
就算你唔搵佢
佢都會知其實你本身係痴身 只係忍住左
你要做既係充實自己
做自己野 增值自己黎吸引佢 唔係追佢痴住佢

都係果句主原係冇自信 行為表現太chur

唔係唔自信
情感既野係要愈純粹，男人地位高於女人咁先令女人投資更多

同女人冷戰個陣你會明點解

究竟點解咁多香港男仔會咁
點解要對住啲女仔當自己成隻狗咁

而家變咗一路充實自己，一路chur佢
(其實係想俾佢chur
不過佢唔chur我，唯有chur住佢先
中意俾人需要果種感覺)

其實你唸明之後，你會識睇條女對你有冇好感

其實好多女對會冇咩自信，例如唔敢驚講某d野驚你唔鍾意佢，一開始自己讚自己show off自己優點，大約你就知道佢對你有好感

唔係狗，呼呼喝喝
係帶領對方給予價值
開心的經曆，解決問題，提升自我，學做一個女人，點先係愛既標準

呢d真係無幾多男人做到

實分手啦
佢肯定會越來越冷淡

咁唔得了 你一chur佢 就玩完
如果係我我會頂唔順你呢啲人
未一齊都已經咁樣
同埋你覺得佢需要你 只係你覺得
仆街啲講句 佢未必需要

最驚就算有好感 其實都只係一剎那嘅新鮮感

當你太chur，對方冇feel，做咩都冇用，你繼續追，對方只會後退

我建議就完全cut off所有contact，move on。學識要有自信，唔好再chur人，溝過件

同埋要搵到個真係自己想要嘅根本難過登天
就算一開始有好感 可能好快都會無左
未必個個都啱自己
最驚係一開始自己都嗒糖 搞到對方鍾意自己嗰陣
自己先話唔鍾意

Bro你講得呢句，你就係冇咩自信

要改善下

我都被人chur ，又chur過人
2者都係分手
前者我唔愛佢，後者佢唔愛我

因為比錯咗 signal對方嘅話 佢會踩得深
但我已經抽離返 咁咪會hurt到佢

你有時間充實自己 點會有時間chur佢
即係你充實得唔夠

我都係
一律覺得佢地係恐怖情人

最怕係窮追不捨

你中意佢咪覺得係暖男好sweet lor
唔中意就覺得好撚煩死狗公

係咪發現左佢某啲缺點

你點知剩雞雞睇你上線

我以前都係咁 cls
仲要係自己flirt個男仔先 到個男仔開始表現好感
我就瞬間唔鍾意佢。。
諗返都覺得好可惜唔知自己發生咩事

利申：改過自生 宜家唔會

佢地好癲架
自己睇完
仲會陰啲陰啲咁透露比你知
佢有留意你
屌你一係唔好比人知啦

女人唔係講邏輯，係講情感
一見鍾情都有d根據，因為女人直覺好準
不過好多時都要經過搏奕先可以變成對方形狀
春嬌志明系列其實都幾中（黃曉明個段玩膠另外計）

其實係新鮮感問題，愛情係要不斷入新野落去，先可以「保鮮」架

點改？

咪即係當人水泡囉
有事想搵人陪個陣就不斷搵人
當對方想搵你或者拉近距離就下意識避開

叫佢上呢度

因為無左挑戰性

未必係缺點，認識多咗，先發覺冇乜共同興趣、話題，價值觀又唔同

邊度識呢

逃避型依戀人格

施主回頭是岸

樓主有潛質做賤女人

咁我覺得呢種人一開始唔好搞9人
邊有咁多新鮮感

其實講到尾都係唔鐘意人
但又悶 有時想人陪姐
如果對方係你鐘意既
唔信你會咁淡定

有無得醫
最後係咪會剩返自己一個人過世

屌哂你地老母
就係你班仆街搞到咁多人傷心
不如你地收埋唔好再害人？

利申：中撚左伏

係你操作手法問題，浪費左好牌
吸引對方呢步你已經慳左勁多功夫

做你老母朋友 去到呢個位仲想做到朋友 其實你想收兵 多個人陪姐 朋咩友呀

嘩屌 就算普通朋友都應該對對方好啦
佢哋呢種人根本冇鍾意過任何人
淨係享受勾引到人嘅滿足感
仲講撚到係其他人問題

為什麼我們不能在一起？

「為什麼我們不能在一起？」我們原本吃完晚餐，牽著手在公園散步，女孩突然停下來，認真的看著我說出這句話。

我沒有說話，只是看著她。

「對不起...我不該讓氣氛變這樣的。」片刻靜默後，女孩搖搖頭說。

我抱住她，透過身體感受她的溫度...... 畫面回到三週前，我們第一次見面。

那是一間台北小小的咖啡廳，屋外下著小雨。我坐在吧檯好整以暇地等她，當她出現時，我眼睛亮了一下。我知道她是我喜歡的類型，大大的眼睛，充滿活力的笑聲。

我在咖啡廳講一大堆很爛的笑話，她一邊說「很爛耶」一邊笑得很開心。

我們天南地北漫無邊際的聊宅男愛看的動漫，過了一小時，我們才感到有一點放鬆的感覺。但我還不太確定她對我有沒有好感。於是我們轉場移動到旁邊的酒吧。

然後，我又開了很多糟糕的笑話，我也不懂為什麼我總愛開這種很爛的笑話，用這種很低的能量，然後攝影師在後頭盡責的拍影片。

我開些玩笑，問問題，下評論，然後，冷讀，再篩選一次。推拉，再篩選一次。

當我開了一個很糟糕的玩笑，發現女生反應很大的時候，我知道中了。但沒有時間了，接近午夜，女生明天要上班。

於是，我起身買單，送女生到公車站等車。

在路上，我牽起女生的手，女生丟廢測。但我很篤定她喜歡我，所以，我沒有微調。

整個晚上，每當我想要推進升溫，女生都會轉移話題或是潑冷水降溫。 我也花了一段時間才恍然大悟，她不是不喜歡我。而是她的類型，她不擅長處理男女情感的張力，她會習慣躲開，像個小男生一樣。

當一個女生在和你互動時，渴望得到你的認同，或是積極的想要證明自己。那是唯二最真實的指標。

後來她跟我說：「我沒有想過你那麼直接，我一直潑你冷水，為什麼你沒有退開。」

我笑著看著她：「妳希望我離開嗎？」 「不要！不要離開我！」說完，女生緊緊地抱住我。

以往，我也不明白。 為什麼女生的言行舉止這麼矛盾難解？為什麼她們的情緒變化可以這麼快

為此，我也吃了很多虧，搞砸了很多次。

所以，我花了很長的時間學習觀察女生的情緒、分辨不同人之間的個性、類型、價值觀，會對什麼起情緒反應，他們喜歡怎麼樣的溝通方式？

直到現在...... 我知道我可以聊天，說些很糟糕很無聊的對話內容，用很低的能量，不炫富、不依靠任何有形價值，依然可以讓我喜歡的女生愛上我，即使表面上，我好像什麼都沒做。

你當然可以依賴所有外在的有形價值：名人朋友、長相、身材、穿搭、話術、種族、知識、錢、職業、心情、狀態...... 但是每一個女生挑戰你的時刻，都在測試的是你的『自我價值』

你怎麼看待自己和你所身處的世界？你經歷過什麼？奮鬥過什麼？重視什麼？你的價值觀和信念是什麼？ 這些都會影響你和他人互動的氛圍，以及你怎麼解讀別人給你的社交反饋。

因為你擁有自我價值感，所以你的情緒不會因為別人對你的喜好而起波瀾。你確定自身價值就如同確信地球有地心引力。

但自我價值感並不等於自我感覺良好，在學習的路上，我們需要實證。

明顯係你自身問足題，唔明就算吧啦
慳返啖氣

同你講真係慳返啖氣好啲

你上面仲為女人唔care你而辯駁，自己批判下自己好過，唔係錯誤會不斷重覆

男人少少

我冇為女人唔care我辯駁
係批評緊唔知自己想點就玩弄感情嘅人
不如你理性思考少少

LM

如果係對方想做返朋友呢 咁係咪要拒絕唔比對方有希望
但之後我發現原來我冇咗佢陪都冇乜嘢
咁樣唔係叫收兵掛 我又冇要求佢做過啲咩

岩岩遇到一個
好無奈 自己本身唔會主動flirt人
Flirt得就認真啦
感情有咩好flirt好玩啊

辯駁都抹唔到你係一個loser既事實
上面有個故事如果你係既話一早就收左皮

上面個winner有怪落一分去女人度？無

中學flirt過幾條女 然後去到可以拍拖嘅階段突然唔理佢哋
大多幾年諗返先覺得好仆街好自私

你d思想都幾連登

係 男人的確自身條件總有不完善之處
但而家講緊條女無啦啦主動釣完人又疏遠呢個舉動好垃圾

條仔幾不足都唔代表樓主/普遍有呢種心態既人既行為係岩

不過又咁睇
突然無感覺又唔可以叫錯
畢竟因了解而分開都好撚平常

女仔係咪好唔鐘意 對方有好感既人（但你無咩好感）搵佢？ 好似會唔知點做什至討厭咁

成日啲人話唔好理 追左先 無朋友做咪無朋友做 其實好多時男友無咩所謂 係女方唔鐘意 外國好似無咩暗戀 一黎就做到出面 人哋都無野啦 係咪華人會咁

唔係岩唔岩既問題，條女無左feel係因為你比人歸納左去一般人/廢物，呢個係本能問題
事實就係血淋淋

正如你會唔會care一件垃圾

呢d係人性

女人同情弱者，但只會傾慕強者

都係既
但邊有咁多強者我想講

佢呢種心態唔應該釣一般既仔囉

逃避型依戀有得破解但一旦被攻破，你會無左佢唔得

同埋愛情唔係淨係得新鮮感 識欣賞都好撚重要

如果下下新鮮感仲秤得重要過欣賞既，呢種價值觀好老實講我唔識欣賞

你支持呢種價值觀我尊重 不過無咁多既人可以提供到咁多既新鮮感囉

人一出世都唔係強者
希望你明我表達乜

我都係其中一個弱者

分手

我明 我絕對明 只係呢種價值觀真係太自我姐
你岩 無對錯 呢點我同意

你真係好撚仆街 玩人地感情 遲早有報應

所以我希望樓主有咁重自私愛情觀既
佢最愛既人係自己 唔岩拍拖

我都打算同對方講清楚 而唔係拖住佢
雖然真係好仆街

所以我選擇都係自己一個 唔好出嚟害人

咪上面講左
佢需求大過你就可以，之後係你點領導對方進入你既世界

人 不論男女都要自強
愛情靠吸引力呢點我當然同意

只不過樓主呢種太自私愛情觀係好唔岩拍拖
社會解讀絕對無錯 不過自私同仆街d囉

agree

其實你唔想hurt 人就話話俾人知啦
等人早啲死心 係對方最温和既做法
拖拖拉拉 你想人地繼續對你好姐
難聽啲講就係spare
乜嘢唔想講白根本藉口 俾假希望人 到佢踩深
先係最殘忍既做法

分享下

點醫返好架

咁即係大前題都要對方中意你多啲啦
然後你再識欣賞

都係 增值自己搵個愛你多啲囉

但都係個句 有呢種心態拍拖真係唔岩你

所以我咪冇拖當意識到自己係咁 都知要同佢講啦

當你好驚有嘔心嘅感覺就即刻放空思想諗其他嘢 因為如果諗只會愈諗愈嘔心 呢段感覺都係喺新戀情開始 兩個月內就消失 之後就會冇事 我而家都拍咗年半拖lu

岩 我建議你有呢種心態拍拖只好搵番你愛多啲既人

同意
個D咩所謂"性單戀"根本就係藉口
講到底樓主呢種人都係以自己感覺行先
悶或者唔開心個時就痴膠住人
無事或者有新目標個時就當人棄卒
當人地付出真心搵你個時就厭人煩
但明明係自己搵人先
自己利用完人得到"心靈上滿足"就走左去
所謂"無左好感"其實就係無左利用價值

不過我都明白非人巴打意思
現實好多人就係咁犯賤
珍惜你願意為你付出架唔會去愛

千祈唔好同人哋中意你多啲既人開始

個個都咁其實世界好美好

兩性關係咁起碼係無帽既問題先
女人佢都幸福，因為揾到佢願意接受佢既爱既人

但你自己係乜野人真係自己造化

個個都識諗就好 不是人就係咁on9

呢種價值論其實唔係錯，從結果黎睇佢可能性價比較高
不過每個人價值觀都唔同

例如漁翁撒網識人 ，有一個溝唔到都唔會太hurt
道理個個都知
無咁上心 更易表現自己價值 唔會做舔狗
但唔係個個都鐘意咁
有啲人只會專心一個
當然 一旦衰咗就會好傷

係好感動

你呢個角度女人出發姐
你要知男人都會咁諗 同一時間男人對家無咁愛架

咁仲點做到你講既無帽問題

我價值角度係唔好比女人既事影響我既生活，唔好專注女人問題，但要了解發生乜事

同你講放棄 你唔會甘心
不過 等佢同時 試下識其他人
同其他人chat 分散注意力
會無咁辛苦
當識朋友都好

明你心情，經歷緊

Ok ... nice

巴打個名

有比到足夠關注，女人應該唔會無理取鬧

你有冇女？真心一問

帶住馴獸師心態拍拖真係好撚嘔心
呢啲男人有幾專注做自己嘢幾有成就都好
原來都係戇鳩
表面上有成就
但原來咁計較諗埋啲濕鳩駕馭術

又要女人做到識做女人、自我增值、識解決問題、有默契明你諗乜、無異性朋友
女人做到咁
已經可以識到唔計較有自信又charm嘅真男人
駛揀戇鳩男人馴化自己咩

但就唔俾女人有異性朋友，要影響佢生活？

試過, 到佢示愛個陣我仲要話佢誤會左, 唔想同佢一齊
但冇野個陣兩個人出街又好開心

hurt爆

帶住馴獸師心態拍拖真係好撚嘔心 << agger
得罪講句憑咩

樓主
祝你搵到個真 charm 長期令你心跳嘅人
唔好搵個愛理不理嘅男朋友
係會揪心，但係自虐

真.... 啲女人鐘意到呢啲男人都真係鄧佢地慘
一定唔會開心囉

多謝你而家寧缺勿濫

早幾日我對方 半攤牌
但佢無無正面回應
繼續俾希望你

不過 其實答案你都知架啦
如果想有個結果就去啦
不過無灣轉架啦

Same situation
普通傾計 傾傾下好好傾 佢flirt我
本來一開始因為覺得同佢好夾 真係心跳感覺
見過面之後都好好 之後突然間冷淡 真係r哂頭

因為佢我放棄咗同幾個傾 揀左佢 點知最後咁
好無奈

一齊左未呀
未一齊既話好快啲next啦

Same la
前排忽冷忽熱 無乜chur佢 真係唔知jm9
但見唔對路 就開始chur 就更加無啦
之前仲毫不保留講左好多秘密佢知 唉

敢問大師法號係?

會一齊就唔係咁啦
真係搞笑遇到呢啲真係

半咪 話你攰，將你不滿既嘢直接問佢點解咁
完全咪 直接問佢點睇你 鐘唔鐘意你咯
不過你要做好心理準備

喊到就喊啦 舒服啲
我係唔會點喊既人 仲辛苦

有老婆一個，我以前曾經係一個太監
不停反問自己有乜問題，有乜做錯左
先得出呢個結論

而家起碼似返個男人，老婆脾氣無以大，望我既眼神唔同左

不過 我想講 如果我遇到啲好主動表示哂好感既
我都拒絕左好多可能都真係太主動 太過無神秘感類事搞到無哂趣味

好心你地唔好撈埋逃避型依戀人格同賤男一齊講

咁係最好既情感投入
我比我既價值你，但我要你既專一情感

呢招專治一班收兵亂flirt既女人，因為男人佢地有太多，有乜事可以即刻揾水泡逃避

問題係女人呢d野天生會識？
有d男人注定無結果，但仍然女人戀上就係因為咁

青山陳冠希

佢有上連登
你想知detail就留tg

好好奇有同樣問題的人
係唔係都係屋企單親/父母唔夠關心子女

屌 我都係咁

得出一個結論 就係就算覺得大家都有好感
都唔好太過著緊 太過care 唔好乜都講哂人知
否則會令人無趣

都係...但一開始真係覺得佢好正

唔知係咪人大咗就自自然然冇再發生
同ex一直都熱戀期

但變左ex係因為？

你哋呢類女仔真係麻撚鳩煩，flirt中都喊三聲

咁你就自己諗清楚先好搵人啦
唔好浪費人地時間

如果之前係好好feel 突然冷淡
我覺得都係踩中地雷扣咗分
同埋太耐無再約出黎 淡咗
重有，時間耐咗 對方可能都諗清楚咗
或姐有其他因素 eg新對象

我覺得唯一可以挽回既方法係少啲揾對方
因為而家 你係佢心目中係負面
什至覺得煩
過段時間重新吸引返對方 再約出黎
可能仲有啲機

Ps個人想法 我都未做到

唔關呢樣嘢事 性格問題
分開唔一定係唔愛

睇完呢個po發現自己有病

嗯，我同你講緊唔同嘅女人

我同意你治下d唔尊重感情嘅女人
亦同意你話男人唔駛做狗，唔好因為女人而冇自我

但唔係個個女人都係野獸要馴化要博奕
希望你遇到好人時會尊重對方
如果唔係自己走寶

夢遺大師出一出黎方丈搵你有事

依家好似就係面對緊依個問題
唔係話對佢完全失去好感
而係覺得佢有啲chur 搞到我有負擔感 有啲壓力
我一直都話想慢慢黎 佢好似唔明咩係慢 日日都話掛住 又話鍾意又話要拖手要攬嗰啲
次次見佢咁講我就會回避佢 扯開話題
一開始都覺得好地地
佢越黎越chur 越急 我就開始後退 想縮 想問佢係唔識個慢字

前設所有女人係唔識做女人
識開d咩人所以咁諗？

不壞不愛其實男女通用
利用人嘅弱點去操縱馴化他人就太黑心了

應該都有d經歷先會咁扭曲
Bless you and your gf

呢個post有好多。。
當然好女人我都相信會有，但機率唔多，因為仲有外表要篩選，咁更加低
外表愈好既社交經驗感情經歷就愈多

唔係扭曲，係因為高價值既人一般都係久經沙場
唔係一早mark晒

好多謝你嘅分享我做咗少少research，你唔講我都唔會知道原來我個Ex 就係一個咁嘅人
搞到我好難受
睇完啲research之後我終於釋懷，知道點樣對佢

受害者之一
好心無心一齊就唔好玩人啦 本身傾得好地地 仲會約成日見面 都維持咗半年咁嘅關係
一表態話佢知鐘意佢 態度360度咁變曬 變到勁冷漠 斷埋聯
呢半年依賴咗佢 而家好痛苦 個心同自己講要放低 但真係唔係咁易做到

一樣呀屌
其實覺得對方咁熱情
好似似係寂寞多過真係鍾意..

一樣
後尾搞到有陰影
每次見佢啦 佢text我啦
就算係一個sticker都覺得佢好煩好恐怖

如果一直都係講明慢慢黎 其實我覺得無問題既 咁真係對方chur左
男仔本身係想慢慢識慢慢黎 但女仔flirt佢表示左好多好感咁
之後個男仔跟住佢加快左節奏 沉左
最後女仔開始冷淡果啲至好有問題囉

巴打最尾講個款真係player 係純粹釣勝於魚
或者好多選擇一啲都唔自在

我覺得又唔一定係player ge
係可以完全唔知自己想點
但如果完全唔知自己想點 你咪唔好主動講嘢flirt人囉
本來如果唔flirt咁多既 根本可以慢慢睇下發唔發展到
彈入又彈返出 搞到人沉左 然後叫人唔好諗多 既真係完全比人係player感覺

巴打如果你遇到依啲人你會點做，講真又無奈又hurt 㗎

鍾意不是鐘意

岩岩遇左個啦其實！
其實唯有希望依啲人唔好再咁樣
唔係可以點做？

我都係
其實巴打你都幾包容到佢

無辦法
真係咩都做唔到咖 或者下次比女flirt既時候唔好跟佢節奏行 唔好沉先 要佢沉返你 吊返佢引囉
巴打你覺得可以點？

態度正確
我都想遇到呢啲人

Lm 我都想知可以點
有時真係唔知啲女仔點諗
又唔講清楚
又無啦啦唔理人
太耐冇表示又話條仔拖住佢太快又話人地chur
好難捉摸啊.jpg

同樓主一樣 而家考慮緊分唔分手好
有時仲會覺得佢好撚煩

樓主有無同對方出過街？定係純網戀

有 正常嘅

講左未？
其實冇一齊冇啦啦講呢D又好怪

完全明呀！！！
明明佢flirt我先 一開始真係覺得出奇地夾
勁快沉左之後對方就愈黎愈冷淡
咁我都識做唯有自我fade out
但又會掛住佢 覺得好可惜 係咪自己做錯d咩
但另一邊廂其實有d條件好好嘅 都幾好傾嘅 但對方大主動我又無感覺
人真係好犯賤

正解

唔關事
無挑戰性就當然失去興趣

係社會洗腦既錯，用錯方法交流

屌
我之前都係咁

我有ff過自己鐘意條女向自己表白
發現會突然間冇晒好感
唔知點解

唯有隨緣

做返自己 唔好因為佢點樣而令你改變
一定要令女人沉你先 如果唔係應該都幾難一齊
一齊左之後你點錫點對佢好係一齊左之後到做
我覺得

引對方表白/問自己而家係乜野關係先算

女仔應該唔會表白既應該
我覺得如果對方真係沉左鐘意你 應該會feel到 或者佢會有暗示

以前經驗少，比個女突然問我覺得佢點
我而家諗返個陣真係好尷

直係無心吊佢

青你真係有意思至好吊人啦

依個真 沉唔沉後話
時間得咁多 專注搞自己嘢 可能學下嘢發展下副業 好似仲有得益

呢啲嘢無得勉強 唔鍾意就唔鍾意 放低等下一個吧

我係單親

相處過程完全無flirt過佢，唔知點解
我真係有心就唔會尷尬

我都係

覆又驚會覺得chur到人
唔覆嘅對方又真係會無咗回事
但有時呢 佢又會幾熱情
對住咁難捉摸嘅人應該點算

做自己，展現作價值吸引
約出黎升下温

磨合期掛

以為係自己開post 點解同我而家嘅狀態完全一樣

我試過俾人咁對
果陣我已經沉哂船
但對方就好似你咁
一開頭好鐘意我 但突然唔鐘意
成段時間好短
但呢件事搞到我之後有咗精神病（依家算好返）

咁樣都好啲 Flirt完人地沉之後咁就柒啦

巴打 無事就好啦宜家
加油啊！

同你一樣

屌can relate

可能因為你鍾意條女唔夠正
如果係idol級可能冇呢個情況發生

同樣情況 我直接唔覆機會唔會好衰

我又係exactly一樣

好同意...

唔好浪費人地時間啦

岩呀

本身溝緊條女, 直到有次出街佢走光見到個阿婆先戴果d 肉色bra
即刻冇晒feel

lol笑左

想問下遇到呢啲男人又自覺唔夠佢咁有料
其實係咪放棄好過
主動R佢講嘢又好日唔見佢搵自己一次，好撚灰心

你有新目標啫，唔使講到咁嘅

展現自己價值，佢係咪似多女人追
睇下有無機會做朋友，交下心
而且人有時總會有低潮弱點

自己提升下外表同内在

鬼叫你外表未達標

咁多仆街嘅

1想你死心
2覺得你好煩

Lol都已經唔搵
關咩事？

Btw 巴絲s happy new year
大家搵到大家想要既人！

垃圾

成日都係咁。攪到自己無辦法開始一段正常關係

呢啲通常迴避型依戀人格，通常係細個bb時情感訴求得不到主要照顧者回應，心裡產生不依賴人和害怕親密的想法。

因為知道親密關係遲早會令自己受傷，所以從一開始就迴避親密關係，但同時又唔代表佢無情感需求，所以就會禁矛盾。其實你唔係唔鐘意佢，而係你未有安全感，心中對親密既恐懼大過佢，所以先覺得好似唔愛了。

個人認為呢種人係比較難談到戀愛，因為只要對方開始對佢索取情感需求，佢就會感到壓力而逃避人間蒸發咗，而到對方好多時都會因此不知所措，再者呢類人因為害怕衝突造成既傷害，好多時遇到問題都選擇冷處理，但去到對方眼中易變成冷暴力，反而令雙方痛苦。

如果真係遇上個真心鐘意你既人，試下同自己講可以依賴多少少對方，慢慢放開心扉。又同對方講自己係個要啲時間消化情緒既人，叫佢比多d時間空間比你。等你哋關係穩定d，你有安全感後情況會好好多。

如果係你另一半係呢d人（好似我敢……），你就當你自己養緊貓，佢想出黎搵你就會搵你，但你痴太埋佢消失既時候點都搵唔到佢，到佢餓既時候又會出翻黎，就敢慢慢令佢有安全感，過程係長同好難受既，因為佢好難會滿足到你既情感需求，值唔值得自己諗，放手都係一種選擇。

可唔可以講多D
想知你點走出呢段陰霾

但果時你咁鐘意人 做咩唔比個身份人地呀？

唔block你 又比你以為有希望
比唔到你想要既結果 你又話人做兵
咁果時你就會話寧願你Block 令你死生
放個自己放過人啦

同樓主一模一樣，已經試過好幾次
比朋友鬧左好多次仆街
有咩方法走出呢個困局

唔好再搞人

當你咁比人對待
記住同自己講100%你自己問題 你自己係垃圾

如果佢有feel咁有條件
條仔一有事咪即刻難再愛人
例如可能情緒病出事 屋企人有事
總之有突發事件”唔再強” 到時佢會點?

我不嬲唔係強者
不過你講既影響唔到事實
太陽一樣東邊升起

人性弱點同低潮既時人候

陳冠希同國貨城點解會結婚，無人知

愛淨係得強弱去推動？就算淨係做你朋友都幾辛苦 不過都應該一早比你睇唔起
其實你覺得你呢啲價值觀無問題咪得 因為總有人係咁 好似樓主 而總有成功的例子 但唔好講到係好應該咁

俾咩身份 係佢唔想俾身份我

送比各位
其實youtube真係有好多
咪埋怨做怨婦

愛係睇你既情感付出
點令對方付出
真心真係可以換到真心？

人地大把選擇
你都可以降低要求，揾個你可以handle(無咁鍾意既男人

對方太軟弱
冇辦法

有人仲係活係虛幻既童話入面
港男就係係咁既環境煉成
賺錢好重要，但都有好多重要既事物

講到尾自己取捨

男人一樣其實，強者唔會想同廢柴一齊唉聲歎氣
或者幾次都會體諒，長期你自己諗

but I love him!

狠狠咁約佢出黎
傾到識飛唔見面都係無用

我宜家都希望咁樣 唔搵佢一排 希望可以令佢無咁大壓力

分手未

約出黎都要識do
做一個對方預測唔到你既男人

自己要開心，咁先可以做到帶領令對方開心

記得你唔係對方老竇呢個原則

但佢有冇搵返你

我遇到 可惜你遇唔到

我係要你令對方開心呀
唔怪得條女會熄火
不過你自己都唔開心，點令對方開心

太思前想後

點解你諗野係要去到好extreme 1 side
個世界得強者同廢柴 無中間?
定你曾經比人hurt得太勁 係度搵緊理由合理化緊自己的經王歷?

真心，你睇得上眼個班正常都有情感經歷同其他問題先單身

你個套係得就無人會叫春

都唔算好耐無chat
慢慢黎啦 我覺得佢知我好鐘意佢
同埋唔覺得佢討厭我
所以想慢返落嚟

回左你

卑微人地會feel到，你匱乏感太重
自己享受生活，先有資格帶對方走入你既世界

笑左

拖手啦仲傾傾傾
好pure

3女人係雞

好正常。。提升自己啦
得閒share下生活，唔好理條女太多啦
佢有feed back咪撩下佢開心，玩下

駛鬼，過馬路一野拖落去

你tg

That’s what I am doing

講得好岩
見到好多人駁你
但身為呢種人 我覺得你果套真係work
我就係想搵你形容既果啲人
識親啲人都做到好卑微
冇左我唔得咁 咁樣好大壓力

媾著哩種人真係慘過食屎
就係同哩種人拖拖拉拉咗幾年都放唔低佢

其實係岩既

哩類人應該要點媾
雖然都冇可能再媾到佢
希望下次再遇到哩類人識玩啲

根本常見

太理想 少

無計 追女唔主動根本見面都無機會

就係你呢d 人 踐踏左人地既心意
若然你知自己係咁 一開始就咪flirt 人啦

講得好

女人鍾意有勇氣的男人
尤其習慣俾人爭奪嗰啲

明顯樓主唔係先case by case真係

溝緊個時好Chur
然後知道得左
差在未開口個時就會放返慢

痕囉

常見

你留 我add你

上面講左
你追哂成個post就會明
由其係 非人類巴講既野
最緊要 做自己 提升自己
唔好當佢係你既唯一
你人生仲有朋友 家人 工作
你唔係要追佢 係要吸引佢

你係有魅力 夠吸引既話
你唔搵佢 佢自然會搵你
最緊要抱住一種心態係
你唔會冇左佢唔得
咁就會得
你做到愈卑微 佢愈唔中意
要比機會佢付出
要識lead佢
僅供參考 人人情況唔同

佢比人駁唔係因為佢講的吸引力
而係因為佢仲會覺得係因為樓主個男仔廢呀 唔係強者之類
所以唔係樓主問題 佢仲無錯咁

好多人話緊樓主係講佢當初又要對人好有野
得到後就三分鍾熱度 比著係你應該本身都唔會想同呢個男仔更進一步?

其實大家都冇錯
講到尾係大家都唔夾所以咁
但用岩方法既話
成件事容易好多

的確係
上面個巴打留tg比我問點解搞唔掂
了解完其實都係佢自己一手造成

你太缺女人，同生活匱乏
2邊去都要改善

我明

我好內疚

我係仆街嚟

唔知同星座有冇關係，我水瓶座♒️

我中晒。其實我係咪情感上/心理有問題？

我朋友都係咁 佢都係水瓶

係因為對方變得廉價，無左挑戰性
當中已經有強弱博奕係入邊

錯乜

逃避型依戀是怎樣形成的？
逃避型依戀者在童年通常遭遇過父母的情感忽視（emotional neglect）。
如果母親對於孩子的降生本身是不期待的、無準備的，甚至是充滿了懊悔和失望，那麼她可能就會冷漠地對待孩子，很少給予回應。然而兒童是天生需要母親的愛和照顧的，但每次對母親的依戀有渴望和需求時，他們都會因遭到拒絕而產生心理痛苦。久而久之，出於對自己的保護，他們便會做出的無可奈何的選擇：迴避一切依戀需求和親密接觸，並說服自己：「我不需要它。」

我樓上貼左個故事，你睇下

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

但如果唔夾
用岩方法就會行得到咩?

呢種人心態就係想比人食住
你唔用正確方法溝佢 食住佢
佢只會走只會避

本身幾好傾都好
佢一知你唔會走 你食唔住佢
會即刻唔中意
本身覺得夾 都會即刻覺得唔夾

唔夾 用岩方法 未必行到好遠
但夾 用唔岩方法 你連開始都開始唔到
最理想當然係用岩方法 又夾啦

好玄...

簡單黎講 呢種人就係麻撚煩
但始終有班傻仔會中埋去

太複雜
做人都係簡單啲好

我係feel到自己比對方無咗好感或者好似直頭憎我咁
以前佢有咩煩惱可能都會搵我傾下
而家我打幾段whatsapp 佢就咁hea覆幾句
之後見佢即刻on返ig 好明顯係同其他人傾計
好似我再做啲咩講啲咩都唔會得到佢重視咁
好撚辛苦

唔複雜
就係我個種做法
其實乜野女人都差唔多
都係對地位係佢之上既男人有興趣
男人露出太多需求，就去左下風

唔複雜 就係我個種做法 其實乜野女人都差唔多 都係對地位係佢之上既男人有興趣 男人露出太多需求，就去左下風

做d其他更有意義既事，提升自己

其實都係
我會覺得佢根本未了解我，鍾意我只係錯覺
所以佢一chur想要肯定關係，我就會縮

可能要睇人
我唔鍾意俾人食住
自己樣樣都搞得掂
對男人冇需求
男人又有乜嘢需求？好奇...

我都係覺得自己樣樣搞得掂
對男人冇需求
所以先會咁既心態
但點冇需求都好
始終會有啲野自己填補唔到
而佢 知道你有咩需求 又填補到
咁佢就可以食住你 等你中意佢
但大部分男人都懶
懶去了解你有咩需求
可能你要A
佢比哂A B C你
但bc你唔需要
咁成件事就柒哂

你依家覺得冇需求
因為你仲未知自己想要咩

情感需求同即關注上女人一定比男人強
女人係情感動物

食住唔等如控制
係你心甘情願（被征服）

Agree

呢首好啱聽 間唔中都會聽下 好中

馴服自己

好似好多都好中其實會咁既人係多數定少數

嗯
所以真係做自已好
唔好乜都為對方

我都試過 見到佢啲缺點即刻唔想溝落去

相處上會feel到
有舒適感

可能因為未感受過被愛的感覺
同埋良好的關係唔會話邊個食住邊個
from my 以前同佢一樣但已拍緊長拖的女仔fd

女人個邏輯思維都好直接
你連佢都搞唔掂，點搞掂成個世界？

另外睇下d pua技巧，
例如服從測試，推拉，篩選
係有幫助

你問呢句野證明你真係完全唔知我既中心思想
呢d野係靠自己有幾多信念同動力去改變，先會有人格魅力
你呢個男人唔係幾靠得住

前面我講既你睇左先再問

咁你有冇試過有仔既時候對人有好感？

你都幾有趣
好似自己有份SOP咁
而且個個case都係一定要用呢份SOP 唔跟就唔會work

你有無朋友 家人
平時都係咁同佢地講野?

我以前都好似樓主咁，會突然間產生好厭惡既感覺，一直到大學畢業都A0。直至衣家呢個男朋友出現，中間佢溝緊我期間，都試過有厭惡既感覺而疏遠佢，但個厭惡既感覺過左後，又可以講番野，結果一齊左，好神奇

厭惡既感覺過左後

how and why?

唔係唔跟就唔會work
係好多野萬變不離其中

希望比個方向比多d所謂既好男人反省下到底死係邊度
人地mk就屌女屌到腳軟d女仲要護住佢地

根本係同情，唔係愛情
不過少部分有特別經歷會轉變成依賴依戀
驚覺呢個男人真係可以托負終生
但係而家社會太惡劣，外表有咁上下一定好大機會被搶，高價值既人從來都係稀缺資源

例如

等時間過左，唔舒服既厭惡感會慢慢消散，呢個時間再突然發掘到對方既加分位，就會有番好感

唔係個個等到果段冷淡期

當你自己養緊貓 <<exac7ly

其實同首歌一樣........

Diu,好認同

唔好拖累人啦